仆街啦！陳怡個八婆復活呀

個channel係返到

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我都見到,好鬼嬲

推

之前消失過？
冇留意佢

再檢舉

檢舉檢舉瘋狂檢舉

估到

下？？？？？？？？？？？

大波

繼續努力

繼續report

屌 繼續report

係時候發起瘋狂檢舉段段片檢舉！

pish

推 快 阻止fake news

此po暫時要推到上熱門，再全港良知嘅人集體舉報佢個Channel

聖誕前復活，復佢老母